民間記者會就係將TG channel實體化

1. 我地搞民間記者會就係希望打好輿論戰，所以我地做既只係不斷重複黑警既惡行，將精華部分不斷放大，係一個資訊發佈既平台，令黑警唔可以打溫情牌。

2. 民間記者會一定要早於黑警既記者會，令到黑警每一日只可以回應我地既指控，搶佔輿論風向，甚至因為準備不足令到佢地醜態百出（例如：我手頭上冇資料）

3. 為咗避免「大台化」，唔需要澄清立場，只需要不斷重複「五大訴求已經非常清晰」，以及解釋「光復香港，時代革命」係咩意思，以免進入隔空談判陷阱。

4. 記者係唔會杯葛黑警記者會，因為咁係有違佢地既專業操守，所以我地要做既就係不斷提供彈藥，令黑警記者會失去佢既作用。

邊個做代表

如果可以既話，我希望係日日搵唔同人出席發言

大家對代表性咁質疑係因為「記者會」本身俾人感覺係表達立場既平台，但如果我地將佢改為一個「資訊發佈」既模式，實際上係做緊一個媒體，你可以話你只係負責收集網民既材料。

當然唔一定要stick with「記者會」呢個模式，實際上社區放映、連儂牆都係做緊呢啲嘢，只係「記者會」係coverage廣同埋最快速。

唔需要理代表性，只需要陳述事實，就唔需要理係代表邊個。事實係邊個代表都唔會有改變。state fact not opinion.

重申訴求
強調警暴
譴責警黑

Exactly my point

代表性問題係在於「表達立場」，但當我地立場好統一既時候，我只係出黎報導事實

YES

小小建議 聽日記者會1 可以播條片比傳媒睇 掟炮杖斷正事件又屈落示威者度，2 槍擊記者頭部 3 何妖同荃灣斬人暴徒合謀事件 4 光復香港 時代革命口號 唔係要推翻中共 只係要中共前領導人鄧小平兌現承諾香港人既真普選 堂堂國家主席 言而無信 笑大人個口

5 仲有五大訴求 缺一不可 香港人不會被暴動罪嚇怕

網上輿論戰實體化

推

「緊急號外」紅底理論upgrade 左，要拆解一下

push

推！！！

加油啊
惡行要全公開

唔同人 每日播唔同既片 已經夠做 有排回應啦政府 黑警 各司長

不合作運動唔係要影響市民 而係要方便市民

支持

光復香港，時代革命

個人愚見：

1.民間記者會11點開太早，咁樣太多時間畀黑警消化同搵料喺記者會做誤導

2.內容要糾正返黑警講嘅嘢有幾歪曲事實，最好有片support

3.仲要講d警察唔敢講嘅嘢，例如d白衫，藍衫

4.之於立場，係咪代表嗰d唔駛花時間答，後面拉張banner, 每日一堆唔同人就ok

5. cctvb播唔播由得佢，仲有大把紙媒

6.另外，文宣方面，我地主要鞏固中立，同埋得到多d中立支持，最好可以令淺藍轉軚。所以內容唔可以太激進，主力講警黑合作，點影響民居，過期催淚彈有咩影響之類。而且，可以嘅話，最好搵中/老年，太太，小朋友等和理非去派，增加效果，又少d機會畀人圍。

可唔可以用動畫人物代替真人出鏡？

個人建議係下午2點開

要有人
要俾人睇，我哋係真有其人，唔使只係得網上世界，同時代脫節
要表達出，我哋係貼地，貼近民情，佢哋只係中共傀儡

Push

推啦，出鏡最好戴埋眼罩呀

支持

Be Water Be Humble Be Smart!不割蓆 不分化 勇武和理互相Cover!一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、成立獨立調查委員會，追究警隊濫權五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、要求永不落實「社會信用評分系統」七、要求移除全港「多功能智慧燈柱」

將今日黑警深水埗濫捕事情要宣傳，焦點係黑警無法無天亂拉人

推！

取消當日記者會

認同每次唔同人出蓆有好處，但人選有限於：
1.）英文答話能力
2.）面對公眾壓力下發言＜可能面對記者提問會無信心答話
3.）過份偏激九唔撘八臨場9up者＜係城市 論壇見過，我聽到個後生義士發言都嚇一嚇
4·）鬼

而，講者跟稿講，稿係個人準備定合眾準備都要有初步共識先好開放成為講者。

另外，會上用上既資料影片等一定要fact check 左先要，

對於記者，可以特别留d問題俾記者問狗

叻叻豬